元朗一事 唔好忘記仲有狗鐵開門俾人入去任打

一定要做野制裁狗鐵

仲要唔撚開車

我聽到叫咪果個閪女人把聲仲好閪下 我懷疑都收左錢

仆街過shk

〔元朗站〕嚴重懷疑地鐵有份同黑社會合作

當時月台全部係白衫黑社會

然後白衫見地鐵唔關門 就情緒失控
衝晒入地鐵車廂打人 見人就打
車廂全部都係尖叫聲同埋喊聲
有女仔嗌：我岩岩收工咋喎做咩要打我

跟住有個男人跪係到求班白衫唔好再打人

道門比人阻到會自然開，結果閂唔到？

屌你老母仆街狗鐵

有冇常識 道門有人阻就山唔到

乜都關事
跟本係想關都關唔到

收撚皮啦你 廣播話本列車暫停服務請所有乘客落車 而且一個職員都無 你有無常識呀？